去淘大送頭？咪on9啦，武撚留力聽日915老銅打大仗！！

如題
完全冇人宣傳9.15啦，有冇人帶風向，你自己諗啦
反正你哋去到都唔會還手㗎啦，一係又有左膠阻撚住曬…… 應承我，以後畀人打還手好冇！！好撚心痛呀diu

推

淘大唔抵去 留力915

心理上好想落去
理性上多謝佢地幫手支持罷買

push

留力聽日

處理呢d人梗係交番比警察啦，唔係比佢係冷氣房r ot呀？
黑警+愛字頭呢2個咁危險既元素 正常鋪頭一聽到都收工啦

次次都係話留力,留力完又唔見做到咩出來

要出就出天水圍
天水圍手足啱啱出咗發